點解有啲人講嘢嗰陣會有啲口水泡係嘴角兩邊？

螃蟹嚟？

中學有個阿Sir都係咁
應該係成日都唔吞口水
跟住個口真係好撚臭